Title: Novos(as) mantenedores(as) Debian (julho e agosto de 2020)
Slug: new-developers-2020-08
Date: 2020-09-19 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator:
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as) Debian nos últimos dois meses:

  * Chirayu Desai
  * Shayan Doust
  * Arnaud Ferraris
  * Fritz Reichwald
  * Kartik Kulkarni
  * François Mazen
  * Patrick Franz
  * Francisco Vilmar Cardoso Ruviaro
  * Octavio Alvarez
  * Nick Black

Parabéns a todos(as)!

